其實除左浸會，港大都要學殘體字，用普通話present

港大有個中文course，要學殘體字，甚至有某d faculty要求用普通話present

不過，港大咁多尖子未來精英邊會理呢d野

真係仲差過浸大

可能d精英心諗:得閒隊下草好過啦

平心而論 殘體字果PART佔果個COURSE 10%內容都唔知有冇 同浸大冇得比

on9人地得3成人合格你係唔係
人地係屌得3成人合格咋